《有圖慎入》有冇昆蟲學家知道呢隻係咩蟲？

真係好核突

蟲蟲獸

通常咁多毛毛嘅
都係毒蛾既幼蟲

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做問卷

個問卷咁鬼長

唔該晒你
你係一個好人

對唔住，問題有少少長氣。